香港人 堅持 今日係721 7個月啊

今日就係221
但而家熱門都冇多個post 講
小弟琴晚開左一個爆咗post
但係因為
我係P牌仔開唔到post
所以而家先可以開多次

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

可能大家而家仲喺度慶祝緊有狗中左招
令到可能會有一班狗集體中招
但係
希望聽朝瞓醒之後
連登熱門會721post 佔大多數
香港人 唔好忘記 在囚 逃亡異鄉 甚至離開咗我哋嘅手足
唔好對唔住佢哋嘅犧牲

我相信
香港人 面對武漢肺炎
仍然毋忘初心

求下你哋比我道德勒索一次
221
元朗見
大西北人就直接元朗見
其他唔喺香港人 唔方便嘅話 各大黨鐵站見

P牌仔 求幫推
最後
希望會喺元朗見到你哋
光復香港 時代革命

兩push thx

唔好忘記 死去嘅手足

P真係好難推得到上去

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

香港獨立

推

推！！！ 小牛農莊 陳志祥 感染肺炎未！！

721721

Push

Second Push

認真睇哂佢plz

Terry Yeung:
新聞跑來了。「文宣平台」複製貼上，再推農場內容謀利；兩登網友群起轉發，內容被一覽無遺。

點擊沒了，連帶的商業價值都被抹殺。有些媒體，如《蘋果》，更是走會員制。

試問，你忽然尊重的媒體工作者，要怎樣謀生？

半年來，愈見惡化。議題被網民壞習慣，以及網軍的無形之手操控。

然後你說：運動靜咗好多。

改變自己，改變習慣。

1. 不是正統媒體的新聞，不轉發。
2. 未經Fact Check、來自內容農場的消息，不要理。
3. 很多文宣大台都是盜取內容，不轉發。
4. 只轉發原創者的內容
5. 貼報道上討論區，只取少量內容，放link鼓勵點擊（尢其文宣大台該帶頭做）。

再重覆，目標為上，才可以拯救連登垂死的熱門。

比方說，
1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post；
2. 同一議題，集中處理，不要分散；
3. 有人留言「拉」，網友不需再留言；
4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材；
5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。
6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」；
7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題

每個手足都有責任打好呢場資訊戰，改變習慣，重奪輿論主導權，大家一定做得到。

Youtube戰線：黃色資訊片一律Coment+Like+Share&Subscribe（CLS)（share做唔到的話重要片先share)

香港人，改變。

P.S.如果覺得有意思，煩請分享，謝謝你。
-------------------------------------------
IG：Terry_yeung_blog
IG連結：

push

pish

堆

Pushshshshhshs

如果721恐襲都上唔到連登熱門，咁連登執咗佢啦

推，太多人妄想報應，精神勝利

唔好忘記

Ok

今晚元朗見

721 唔見人

721 從未停止過
希望大家唔好忘記 唔好習慣 唔好放棄

推！

你聽鑼鼓響一片 黑警中肺炎
你看手足多歡暢 個個樂綿綿
歡呼聲 歌樂聲 響徹凌霄殿
齊聲祝黑警 快去出殯浩園

721 831

推1234推推

偽黃和理非
口講話報仇
一見狗即走
又要帶頭搞
食人血饅頭

永遠無法忘記721

今晚721靜坐, 請唔好帶任何文具
今晚101%同今朝咁大圍捕, 逐個Check
請唔好帶任何文具比Popo有藉口入拉你
建議只帶銀包, 電話, 口罩, 文宣

建議袋都唔好帶, 廢事比POPO賊贓嫁禍

唔該廣傳比各位手足

毋忘721